櫥窗大盜持中心衝 秒破強化玻璃搶包

勁啊！

依啲打落鐵度，鐵都笠，強化玻璃點頂

鐵都笠
我只係諗如果當年賓賓識用，唔係ON99咁攞槌仔扑，可以救多幾個